發覺自己唔識鐘意人

有試過對人有興趣，但傾傾下又冇晒feel咁
可能毒撚咗廿幾年慣咗自己一個
而加畀人撩都會好冷淡咁
死啦，唔想再咁落去
點先可以學識鐘意人

我都唔識 冇得救了

多啲出街走走 咪咁毒啦巴打

學嚟做乜

你只是鍾意卡卡西火

屌 身邊啲fd聽到都o晒嘴
但我真係唔識

仆街啦咁就

呢個情況機率十分高

唔識仲好 識鐘意人但人地唔鐘意你仲慘

以前成日都咁話自己 然後最近奶野了

勁HURT
好難recover

惜到變珍珠啦屌

可唔可以講多啲

到時搵你

呢樣真 一開始會好想識個女仔想媾佢 相處下就發現根本唔係唔係呢回事